雙普選係共產黨答應我哋既

所以我地爭取雙普選，港人治港，係天經地義，共產黨係搵唔到任何借口鎮壓

所以佢地08年後想反口，就諗左個方法
就係用令一批人扮激進，鼓吹港獨，咁就可以有借口國家安全黎鎮壓，收緊

所以，大家先不停叫，一定要咬緊雙普選，港人治港，因為e樣係共產黨反口

五大訴求。缺一不可

推，雙普選

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post